女仔根本唔應該選擇嫁給窮人

可能d女仔話, 我只會玩玩下, 趁後生玩下
當然你可以浪費自己寶貴時間和光陰
但女人就像末日輪, 升得一支箭, 但一過期, 係咁先
隨著年紀愈來愈大, 和環境的限制, 機會只會愈來愈小
應該在有限時間和條件下, 最大化每一個機會和機遇

女仔打從一開始就唔應該選擇嫁給窮人
不要和說我什麼上進心的男仔
虛偽, 上進心, 不過是為了將來有錢. 如果有上進心, 但依然一貧如洗, 有用嗎

所謂窮賤夫妻百事哀
大家得閒可以睇下祼婚時代
無錢, 連去看戲也不行
無錢, 和父母同居, 大家為了小小事, 日嘈夜嘈
無錢, 想生兒育女也不行
無錢, 降低生活質素, 要慳得就慳
無錢, 要吃廉價且沒有營養的東西
無錢, 不能置業
無錢, 想開車也不行
無錢, 想吃好點也不行
.......

日日為左錢, 唔係嘈呢樣就係嘈果樣

我自小老豆老母日日為左錢嘈, 嘈到我怕, 我親身經驗, 又怎會不明白呢

上進心只係講出黎好聽
實際上? 自己明啦

有個八達通西 會驚冇錢

女人同窮撚結婚會製造跨代貧窮
下一代會上連登呻窮人生仔正仆街 怨恨父母
女人揀返有錢佬嫁冇問題好合理
咁樣社會先會健康

有咁上下姿色當然揀條件好
生到成隻人型豬咁就唔好咁揀擇了

女仔自己本身有錢 搵個窮人嫁又有咩所謂？

自己唔識揾錢？
每個月揾10萬養埋條仔咪得囉on99

條女本身住獨立屋
會搬去公屋同個窮撚拍拖？

快啲互屌

利申見過
不過2個都係專業人士

例子係少，因為佢地成個人生都好少場面會遇到對方

YES

佢父母都會反對啦

專業人士就唔洗住公屋啦
姐係你指個條友都唔係話搵得好多好有成就姐

就算比佢地讀書識到
有錢人同窮人玩既圈子都唔同

做唔到朋友

男仔公屋出身
老婆獨立屋
結婚咗咪又係普通私樓仔

如果條仔有錢但儲錢成癮咁又點計，好有上進心不停搵錢不停儲

依家d女
4/5分都以為自己7/8分

起碼唔洗結婚後焗住訓公屋

我都識好多夫婦
老婆賺錢多過老公
好多時關工種事
例如個女係教師或者護士

呢個年代女人賺到錢
個男既正正常常有份工就得

要治本嘅話 窮人根本唔應該生仔

點為之窮？
私樓仔懶撚 剩係返pt
公屋仔 層樓租未買，月入30k up

你覺得邊個窮啲？

恐怖貼留名

不如先照下自己個樣先

月入三萬好多？草幾多年錢先有首期買樓上車
私樓？正正常常起碼值六百萬
月入三萬？好快洗曬
草20年錢都唔知買唔買得起

問題你想要啲咩生活姐，唔係下下都要過富貴生活既
平淡是福

樓主pin this

做仔有錢有計劃正常樣唔係肥矮毒柒都一樣要求返對方咁上下架姐
只有木門對返門木架咋麻

樣子係金錢之後嘅條件LA

條仔搬埋入去獨立屋咪得囉

OK

平淡係第日個小朋友連食罐好D嘅奶粉都要度住？

條女嘅老豆老母肯咩

揀懶撚啦起碼唔洗擔心失業

條女個老豆老母會批准？唔怕比人笑咩
自己個條女嫁個廢柴，結婚痴外父外母住 丟架

唔好講女家啦，男家都會睇對方咩出身啦

屌
咁咪叫條女自己揾錢買過第間獨立屋囉

有錢女有咩必要倒貼養窮撚
有返咁上下條件做咩同公屋仔一齊

所以講咩男女平等根本係廢話

咪係
仔簡女要簡靚
女簡仔點解唔可以簡有錢，我生女都咁教佢啦，唔撚係真係一齊捱下話

一陣比啲窮撚話女人唔肯捱苦
大佬你都唔會想自己個女要同個窮人一齊捱啦係咪啊 生個女出嚟要同人捱苦，不如我養佢成世啦

男養女就正常, 女養男就倒貼?
成班父權撚

呢個真，有戶親戚住獨立屋 阿仔讀國際學校
中學拍拖嗰陣 反而係佢帶條女比屋企人睇見家長先

明明條女家底仲犀利
所以冇散過，結梗婚

無話養唔養嘅，生咗小朋友兩個都要分擔
只不過窮人家庭小朋友慘過死，生出嚟為乜

連登仔會屌自己老豆老母窮人生仔正仆街
但係又諗唔到 自己老母當初嫁個有錢佬 自己咪唔洗咁辛苦 呢一點
你都想自己有錢老豆
但又唔撚比女人嫁有錢佬
靜係識雞雞雞
女人嫁窮人 將來只會製造跨代貧窮 好似大部分連登仔咁囉
嫁有錢佬有咩問題啊
男人都想有富婆包啦
同窮撚一齊貪佢窮冇見識冇品味冇學歷呀？訓公屋好撚舒服？有得揀你會唔想係獨立屋長大？
你地都唔想自己有個窮撚老豆啦
屌 靜係識道德綁架女人on9

我了

醫生話我個胃唔好
要食軟飯

事實上有錢男仔有限有市有價

結論：做二奶

有鬼錢咩

條仔冇錢既話
每樣嘢AA連自己都養唔撚掂啦
結婚AA 好冇
生仔AA囉
住食行又AA
窮撚連自己個份都比唔起

啲女唔揀有錢唔通同你餐餐譚仔茶記好過癮咩

戇鳩淨係比男人窮嘅，女人唔窮得？咁男人都唔應該搵啲窮女人做老婆啦屌

條女有錢養埋條仔都仲得啦送層樓比仔仔又有咩所謂喎
根本就係條女+條仔本身都窮同無樓先會出事

窮人直頭唔應該生存啦
全世界留返啲有錢人就最健康

OK我返大陸搵老婆

男人見到女人窮會好想愛護佢, 照顧佢, 希望改善佢生活環境得到幸福
女人見男人窮會蔑視佢, 厭惡佢, 嫌棄佢, 覺得佢死唔死都同自己無關係

女人本事過男人，叫男人冇用；男人本事過女人，叫女性受歧視。

條女基於阿爸阿媽同PEER PRESSURE都唔會同窮男一齊LA

個窮人甘心食軟飯同唔會自卑心作祟嫌棄人揾得多過佢咪得

男人你有能力都可以嫁入豪門
好似袁偉豪咁囉 ， 嫁比張寶兒 住七千萬豪宅
首期外父比曬 三千萬
供？咪又係條女個老豆供埋
暗星供到幾多個月
你有條件有能力可以搏
冇人阻止男人嫁有錢女

都係果句啦
呢個世界窮撚多過有錢佬 豬閪多過靚女
你有咩條件咪要求返咩質素既伴侶
但唔好以為自己個閪鑲金 其實不及出面1000蚊Q質素 呢個世界唔係得港女有閪

只係追求愛情咪會嫁比窮撚，不過個女仔就要捱囉

根本應該女仔都賺多d錢，俾男人都多個選擇

我係諗好多都係自己懶自己蠢 keep住做窮人，就話D囡貪錢
同你笑鳩人肥婆有咩分別姐

你搵唔到錢但又屌鳩人減肥失敗，半斤八兩

然後連登仔就話女人貪錢，全部都係雞

公我贏，字你輸

男人擇偶睇身材樣貌係咪處
女人擇偶睇對方身家

好合理 大家都有要求 公平公正

你的樣子如何,你的命運也必如何

唔係喎
我唔窮亦都唔想自己條囡窮
你老味我搵錢貼你一個算啦，仆街陷家產你屋企多廢柴有個爛賭老豆廢物細佬我又要幫手養？
走夾唔頭啦

係屋企就怨自己老母點解當初嫁個窮撚老豆
出街見到條女身光頸領就屌人一句 雞！拜金！
想自己老母嫁有錢佬就得
條女想搵好碼頭就等於雞
連登仔真係 On99

態度正確，女人都唔可以窮
女人起碼要有經濟獨立能力 屋企冇負債

上進心第一

我睇多好多野
要睇屋企background 會唔會係D新移民無家教
條囡咩學歷做咩工

身材樣貌就緊架啦，處就唔係我concern黎嘅

良禽擇木而棲

呢度留言啲撚樣有啲痴撚線。
窮啫 唔等於冇才華 冇能力 冇學識掛？
做乜撚一聽到窮就當左係殘障咁
錢呢樣野好死啫 我月入5萬up 夠覺得自己窮啦

平淡唔代表窮既
要度過都唔代表係窮
你唔度又唔代表你有米

窮同有錢中間有好多個scale 唔洗一係窮一係富咁去睇人

去到2020年竟然仲有人覺得月入三萬好多
供車養車都搞唔撚掂

又唔係個個有錢人嘅仔女都鐘意紙醉金迷嘅生活嘅
有啲文化修養就唔會只著眼於金錢

識好多個女既做保險做到年薪千萬
個老公就普通體育教練/地產經紀
靠條女買左兩層樓 生兩個仔有車有工人
不過個女既都窮撚出身 靠自己先有今日

我老母成日話，我地好過好多人啦。屌你老味點解要搵D窮人比姐？ 我讀書果陣D有錢仔渣靚車摸大比我上緊thisav咋。 所以我做唔到我都要個仔做到

點先叫窮 住公屋？
日日比屋企人嘈就死

What about男仔根本唔應該選擇娶窮人

老實講，不論男女，與其嫁有錢人，不如自己賺啦，起碼係洗自己錢

見pin

我覺得一個女仔除左要靚女要瘦，應該起碼至少香港八大大學畢業 至少識一樣樂器 ，要係斯文，識煮飯做家務 鍾意小動物有愛心 經濟要獨立 要唔煙唔酒冇紋身 打扮要大方高貴 皮膚要好要白，頭髮有光澤 屋企唔可以負債，政治立場一定要同我一樣，唔可以係港豬、唔識時事

冇人睇得出樓主係講緊反話？

佢係好不屑呢種價值觀然後企係另一個極端

好似對付藍絲就要更藍更紅咁

btw想知有幾多話好L鐘意香嘅人係buy呢種價值觀

個問題係我搵到錢，另一半窮或者佢屋企窮到要我養埋佢成村人，值唔值咁做。定我一步到位搵到個okay嘅唔使煩多樣野

如果條女達到我所有要求
養埋佢又點話

應該行翻一夫多妻
有錢人應享有更多女人
窮人生仔含得撚

好多人誤會左私樓仔
其實係指層樓係自己同埋已經要買左
好撚多緊老豆老母住既都自我感覺良好

我都搵緊
因為自問都唔差，唔會搵個係餐廳做嘅女
你老味我懶，係WhatsApp打句英文都唔撚明
點溝通？ 兩個世界嘅人

所以點解啲人 有人唔做 要做狗

比較人工冇意思，我有本外國護照已經贏你啦垃圾～我系外國低收入分分鐘都可以有 house有車返工啊，吹咩？

你問公屋人士有幾多有外國護照？

搵3萬真係叫做養到自己咋

同意

當你搵到3萬就會向5萬進發
5萬又會向8萬進發

掉返轉咁講...
無錢真係唔好娶一個家庭環境窮女仔
個女仔可能有少少姿色，但只意哂你養佢全家
好大機會要養埋外父外母，再加上自己父母

咁其實男仔都一樣。
香港黎講，男女都可以自己搵錢。

本來就係木門對木門
金門對金門

有其他事例0既, 都係人地自己0既事, 冇你0既事

窮但唔靚女無用你只會覺得佢無氣質儀態咩都唔識

樓主講乜鳩
詞不達意

窮嘅女都唔會有氣質啦

連登仔D層次好撚低
一個人咩價值 睇樣睇錢 完
呢一代已經同化到同陸蝗一樣

女仔有學識有見識好緊要 起碼要英文流利 最好識多樣外語 去過好多地方旅行
我試過同一個讀IVE HD女仔去五星級酒店食lunch
好肉酸，佢第一次去呢啲地方，係咁影相，影足半個鐘先肯收手
佢餐牌又唔識讀 要查字典 好柒
同呢啲女出街真係丟我架

有女仔賺好多架，係啲男人自卑心作崇之後又話要分手又剩

有D女一睇就知無氣質
開埋聲講野直頭ip都唔使check

想買隻Hermes袋比條女可能要草一年錢
結婚更加唔洗考慮

重點

講粗口？

其實有錢人一向可以享用好多女人

呢D做肉便器可以
做女就唔得，難登大雅之堂

女仔應該同女仔交往

講野個Tone，內容，見識
粗口唔關事

長期翻白眼西面，唔識笑，粗聲粗氣，腳毛都唔剃下個啲女 我真係想嘔

真咩咩tone？

另一半窮，你接受到嘅咪可以幫下佢，但唔代表要養佢做吸血蟲，其實正常觀念嘅人都唔會要你養埋佢屋企，起碼我會覺得好羞恥

其實，我自己嘅話經濟許可嘅話唔介意養埋另一半，因為我知道佢有能力嘅話都會咁對我，如果對方屋企人經濟真係好唔掂我有能力都會幫下生活開支，但唔會一直無底線咁幫除非家長真係好老無工作能力

結論係都係睇你接唔接受到，覺得對方值唔值得姐

睇條女性格啫有啲要真愛又唔嫌棄窮撚咪無問題

點樣長期反白眼

八婆格呀，講野急呀呢D

啱呀，男朋友一樣，不過我有錢嘅話真係唔介意養埋我bb佢真係好正喔

兒登啊嘛

咁你咪唔好搵條想你送hermes俾佢既女囉

講嘢好嘈個啲女人好黑人憎 仲有啲笑聲好尖個啲我一律都唔like
女仔把聲最緊要甜美 唔沉唔尖 講嘢要慢，溫柔

咁係睇上進心架啦
冇父幹，男女都好，絕大部分20出黎都係低人工架啦

肯做肯涯，正正常常5-6年，人工都2萬幾三萬。
除非26 27仲係萬幾你先嫌棄人窮啦

咪又係比仔女
求其租個按揭都有百幾萬俾首期 咪又係自己私樓仔
不如你話有冇兄弟姊妹好過

我送左好耐啦

上面條友講到月入三萬好多
我話送Hermes都送唔起 邊度多？養自己就夠

你d價值觀....

樓主眾人皆醉我獨醒

真係有種女人長期西口西面，塊面黑到好似全世界得罪佢咁
可能佢妝都唔化下更加樣柒

人型豬就唔好生仔
製造不幸

你揀人, 人揀你

冇番咁上下自理能力同財政能力既女仔
真係有DD錢既男仔唔會點想過人世
25歲前冇咩所謂, 女朋友靚，身材好。朋友面前威, 床上功夫又好. 呢D在意D。一係就食女, 夠後生, 夠淫，樣average 以上都夠

但25歲後想定落來，個女仔ON99咁，畢業出來唔知自己想點，等嫁咁款。咩planning 都冇，脾氣又差。家務煮飯果D又唔肯學。出到來做野賺錢買花戴。
你以為真係咁多女仔有叫價能力咩???
大叫唔選擇嫁比窮人既女仔，有幾多本錢係得青春兩個字? 大家知
愛情既野本身就冇話固定門當戶對，感覺岩，有D野差少少都冇所謂
但觀感野做到咁差, 搞到明買明賣咁，自己又冇實力。你要求再降低都冇人接你貨。

咁唔係條條女都要Hermes
我對所有名牌一啲興趣都冇

絲打啱吖！思想上唔窮係第一步。但係問題係嫁人之後點 保持個家庭運作到，基本上都係用錢去堆出黎...

因為大時大節除左名牌袋都冇其他嘢好送

問題黎喇
比兩條囡我簡，兩個都咁好唯獨係，一條女中產屋企出身穩定職業搵3/4萬，自己夠錢買手袋比自己，我間唔中都係出下錢請去旅行，第日plan 結婚擺擺酒都可以幫到我少少
定搵個窮撚屋企出身搵萬5，佢比左一皮野家用自己屋企，基本上好多買嘅野都要我比，結婚擺酒買樓咩都係我出晒
你會點簡先？
前者開支無咁大我比多D家用屋企對自己老豆老母好D唔好？ 又或者定係相反本來夠錢買隻勞比自己因為養個窮女搞到開支大要有gshock？

事實係無論男同女都唔可以窮
世界係現實

以家大陸妹都唔撚理你地d港燦啦

咁唔係pair pair都咁
我成日唔明啲女人要咁多手袋黎做乜
我日日孭個爛鬼布袋出街

呢個駁唔到

支那雞仲貪錢呀

好多女人都八婆格喎無論窮唔窮，差在一齊之前睇唔睇得出

窮到無租蓄。。。。。。
你咁就一世 梗係趕住結婚啦咁窮

你dating果陣 D八婆格都唔收返起就注定失敗啦

無錢就好嘅生活條件，係人都唔想生啦

講真住屋問題一定要解決
如果真係窮到兩個人搬唔到出黎住（細到劏房都好）
咁就一定更多問題（婆媳糾紛之類）

點解唔可以叫條仔返獨立屋

靚女西面=好正
醜女西面=好柒呀屌

唔係計女人應該嫁比窮定富
係兩個收入加埋唔夠__就唔應該結婚.

#38

其實好多男人三十歲人戶口得幾千蚊

其實如果你要理性咁揀肯定所有人都會揀第一個㗎但ching你要知道感情係無可能理性到時真係有依兩個女仔喺你面前，但係你愛第二個，就算知佢咁嘅情況應該都會硬食

呢啲case間屋都係條女老豆老母LA

Exact7ly
大佬我搵條囡之後結婚，要簡得好撚小心囉
樣貌身材只係其中之一，仲有好多其他野

樓豬d思想 抵你老豆廢窮，仲遺傳埋比你

好多唔代表正常
咁撚窮飛左佢啦
病左都冇錢睇醫生
到時問你借都唔掂

人地一早已經咁諗又要登報話你知咩，上進心只係掩飾佢地呢個諗法咋，唔通你喺街上見到條女好正好想屌佢，你又會直接同佢講「我想屌你」咩？

廿頭啱啱畢業就話，三十歲户口仲得幾千蚊
你咁都覺得佢會上進

港女梗係個個想嫁有錢人㗎!明白嘅!

25歲前無理性我都明，邊諗到咁遠姐，25歲後簡女就會咁睇

你想唔想自己有個有錢老豆呀
有冇怨過自己老母當初點解唔揀個有錢佬嫁

好明顯樓主已經假定左女人要靠男人先可以有好生活

冇話正常
我都唔明點解可以幾十歲人戶口得咁少錢
都唔知洗晒去邊

我話俾錢佢睇牙佢唔要
對返工鞋著到爛晒幾百蚊冇錢買

貧賤夫妻百事哀
上連登見到啲人兩個加埋搵成八皮十皮一個月
個個月買名牌手袋
又話自己好窮冇錢淨
我都仲未呻窮
不過好在搵埋夠自己食、夠俾自己父母家用就算

呢兩個都係窮啊

我唔係呀
你飛左條仔跟我啦

冇覺得佢會上進喎
而家只係餓唔死階段

呢個真, 識有人就係咁sell自己, 其實係同父母住
我呢d真.私樓仔睇唔順眼會踢爆佢

絲打你咁都忍到真係勁
佢有咩條件吸引到你啊
趁自己仲後生好走啦

條女真係咁有錢嘅話
佢父母寧願幫佢俾首期
都唔會俾佢住公屋啦

唉不過如果真係好L有錢嘅話真係wfc，無論男定女窮，都可以養起你成村人其實講到尾咪又係錢作怪

如果同父母住
但有筆錢隨時都可以買樓但結婚先買又點計

點解要同唔會上進嘅男人結婚。。。。 屋企電器壞咗都無錢換

廢柴先係咁
3十歲得幾千蚊多數係供緊樓, or 比撚左父母

我之前啲男朋友都係咁窮
應該係我問題

我識人老公做freelance果類
大半年冇收入（間唔中有job一個月幾千蚊）
然後全部租、屋企生活費個老婆俾晒
但講緊佢老婆都搵緊二萬唔夠

供樓都唔會得咁少現金流動啦

有錢人大把女埋身/有幾個老婆 = 正常

窮人多一個二奶/偷食 = 垃圾，人渣，個老婆好慘 ，
個老婆咁好都要揾女人

結論窮就係罪

你睇D有錢佬個正室會唔會係窮？ 就算無錢都身家清白屋企正常啦
甘比唔係有錢屋企都讀過下大學
蔡少芬呢D肉便器黎架咋

咁點解唔買先, 樓市跌就應該入啦, 等佢升幾十隻先買?

錫個女嘅話肯定肯！唔通寧願叫個女屈就喺公屋度住，但唔俾女婿搬入嚟？

外父：而家你為咗我個女委屈少少都唔得咩？想要面嘅就努力做嘢搵多啲錢自己搬出去，而唔係為咗面要我個女你捱

咁你係時候要醒下，搵個見到未來嘅人喇

起碼佢個態度係佢知自己冇錢會慳
同埋佢屋企有層樓佢有份既
只係有人唔肯賣佢又要繼續個個月俾錢
咁我覺得呢啲遲早會返黎
佢又未至於乜都冇

好過我ex堅係乜都冇仲話想生兩件
生完輪公屋（佢公務員）

我唔後生
但我唔係趕結婚生仔既人
覺得岩先一齊
食得咸魚抵得渴

而家香港咁仲買？仲落地生根比個仔第日國民教育？ 有cash我都部署點移民啦下話

依樣真
建議依班女仔整個價錢牌喺自己身上

個人選擇啦不過蔡少芬連樣都無我食唔落

上乜撚野進丫
唔好成日話辭職唔撈
每個月有穩定收入
對我黎講好夠啦

壞左咪我買囉
又唔係窮到我都冇錢出

照你咁講其實做雞咪得囉 嫁乜撚野人姐

態度正確
感情野唔駛聽連登仔鳩up
自己喜歡便好

醒你個頭咩
我好好冇問題

呢個世界有幾多個李+x外父啊
仲未講李+x一有錢就玩女人
點會信得過將個女嫁比窮人

其實比起戶口有幾錢
態度更重要
我ex搵二萬左右
一個崩家用都唔俾，月月清，有時仲冇錢找卡數
仲同我講要生兩個細路
到時佢洗少九成錢都得

大洗慣既人我真係唔信佢會話慳就慳到
呢啲仲冇安全感

窮不嬲都係罪唔係新聞啦

咁又唔一定既

唔想物化女性
都唔想女性物化自己

愛情唔應該得經濟, 外在條件.
成年人特別到左適婚年紀都會明，做人已經好難。想搵伴侶就自然係想有一個生活上同步，情感上又同步既人。
生活上同步唔一定係只講錢，畢竟錢呢D野有起有跌，人一世幾十年擔保唔到可以順水順風
但係思維上, 人生規劃上同步唔到，關咩有唔有錢事。

都係果句，男女都好，將自己係求偶時候，優勢得外型，身材，青春，再到背景，錢。咁既關係都只係停留係拍拖享樂果種求偶

可以係自己有困難時候都留得住既人，先值得嫁娶
而樓主個POST 核心concept is no where near that

樓主咁多支那字既 blocked

上進我assume係除左係工作上會想點樣力爭上遊之外
同一時間會諗點樣改變好自己，脾氣唔好？ 改囉，去學點樣做一個好D嘅人
點樣去改變生活，點樣去令自己屋企人生活得好D

除左錢之外，上進都會仲有好多好處

我希望另一半係點樣可以同我同一個步伐一齊進步，而唔係我進步緊佢仲係度原地踏步

所以抽中居屋真係好過中六合彩, 更何況而家連六合彩都無撚埋... 居屋又係屋苑又起碼4~500尺, 好過好多濕鳩舊私樓 (60~70年代手拉門升降機果d 深水步樓其實都係叫做私樓, 仲有d 又殘又舊既例如太安樓其實都係私樓)

咁你去搵個上進架囉
I am fine, thank you

其實係真, 有得走好走
不過無5球以上都唔好諗歐美

對我黎講錢只係100%入邊某一個部份，仲要其他野
但無錢就一定唔得

寧欺白鬚公

有200呎樓有少少錢可唔可以接立

啱呀 做二奶三奶都唔好嫁比窮人

又唔好咁講
上進心係比啲本身有樓嘅人擁有架
我嫁比你，起碼都要有層樓，但你都唔可以一事無成
最起碼都要一齊（即係你自己）努力去換一層更大嘅樓家嘛

介紹番，呢個係男女平等嘅世界

男人點嫁有錢女啊ching

咁無嘅，個人選擇
資本社會就係咁，有人要不停向上，改善生活去做社會上嘅 top tier
亦都有人滿足現狀
所以人先會有高低之分

我渣緊車等燈位見你3十幾度等巴士好撚慘
其實你等緊巴士流晒汗果刻覺得慳到一百幾十唔使坐Uber就好撚開心

價值觀唔同

個社會個個都咁勤力，咁撚醒咁aggressive 等仲使搵食嘅？

兒登話嫁俾有錢人嘅都係雞 港女應該要食m記

袁偉豪咪係例子
仲有個tvb男藝人五億駙馬
你學習下啦

你同 d 痴撚線連登仔講平淡是福 ?

一舊錢去prepare就緊架啦
最重要係預備好點樣係果邊可以sustainable 咁生活，呢個仲難過你拎住5球過去

完全冇錢一定唔得架啦。
錢唔係我搵女仔標準

冇錢可以有唔同scenario
1. 有份正當工月月清買化妝品名牌
2. 有份正當工但屋企關係唔好要自己租樓 搞到儲唔到錢
3. 屋企有困難, 自己比心機打工
4. 工種問題搵唔到錢
5. 讀緊書

個個都可以唔同，但出來做野幾年冇特別原因, 儲唔到幾多錢既女仔的確唔多討好。年年搵2-30萬起, 同我講做左幾年野得十幾萬儲到....一年去三四次旅行, 化妝品, 袋, 食飯睇戲娛樂........ 然後要求你儲左好多.......唔係咁揀人既....

李嘉誠

窮唔緊要但起碼可以靠樣搵食

所以有一半錢係預你搵唔到野做慢慢meet

係呀
我諗應該係講點樣理財會合理D

我已經諗好點樣係而家間公司tran 去UK，咁就無問題
無咁嘅打算真係可以學定整車整電通渠喇

我掉曬d嘢車
淨拎手機id card
袋都唔拎

真

你男定女先？
你都係想講自己有車姐

我娶開女女，唔嫁女女

食軟飯就唔好話娶啦
用條女屋企錢結婚擺酒買屋住呢啲叫入贅

女
唔係，呢度大把人有車啦
只係見到絲打你寫「我成日唔明啲女人要咁多手袋黎做乜」
我都一樣有同感覺得好有共嗚先覆你
但我就連袋都唔鐘意拎

Agger truly

咪當呢度 d 人正常先得架

連登仔不嬲都係痴撚線架啦

農村妹

係囉 住屋如果租又只係短期解決問題。但變左壓榨自己將來買樓嘅能力。始終香港D租好貴...

男女平等?

Btw見到d男人留言
要中產女要專業人士又要瘦又要靚女又要高學歷
呢d女本身自己都有錢
好多都未必睇男仔都咪專業人士而揀佢
到頭係睇自己鐘意/feel/其他嘢行先

好多豬豬地要求都好高

人型豬都唔會有有錢人睇中啦

唔結婚最好
宜家係咩年代？一定要結婚？

我講緊我娶正常女女，唔係嫁有錢女女喎

應該咁講
女仔唔應該咁依賴男方
講到揾錢嘅責任完完全全係男方咁
女仔就等洗男仔錢

攞個閪養自己啦臭雞

女仔=末日輪
有錢仔=騰訊
窮撚=匯豐

你自己問人男人點嫁有錢女喎

啱，男人都唔應該娶窮嘅女人
要溫柔有錢賢淑
男仔要好好學識保護自己
咪俾啲唔照鏡嘅死港女呃

佢地大個仔就會明
青春青澀固然有當年嘅好
但變老係在所難免
過程咩都領悟唔到 就比變老更可悲

On9前設女仔都係窮

大撚把女搵到錢啦

我係唔鍾意手揸咁多野咋
有時拎個細袋仔就行

事實就係有錢定窮都一樣會玩，
包括俾錢叫雞；唔俾錢玩sp

點解唔揀個有錢

咁我咁睇喎，你一世人當65歲退休，其實工作嘅時間都係40幾年，裸職唔撈就真係少1年錢 同經驗，同埋無做野係0收入同淨輸出，不過如果無野做果時，諗下點改
變我覺得令自己方向清晰左係值得投井。
另外，就係依家翻緊嘅工有無可能仲，有時間去諗點改變？？則係好似做Trader 咁，個腦日日都轉，轉到攰，個腦都要休息先有腦汁去諗。

人型豬先多多條件
有玩下dating app就知, 又要有唔錯既職業又要高大又要有車自住
我有齊以上條件, 我搵啲後生身材好啦

連登仔最鐘意學人講男女平等 其實男女唔平等男人都有份造成
講咩女人窮男人就想保護佢 男人窮班女人就嫌棄佢 你唔嫌棄窮人就唔俾女仔嫌棄窮撚 咁想平等點解你哋唔選擇嫌棄窮嘅女仔 其實你哋都有得揀
同埋女人嫌棄窮人 男人咪嫌棄醜女無身材大肥婆 根本每個人都有自己擇偶條件 有咩公唔公平之分 你係窮撚又無女咪覺得唔公平 啲醜女夠覺得男人唔公平啦

公屋後代既專業人士畢業就可以買樓咩?
利申專業人士, 仲住緊公屋儲錢

咁講真我覺得只要唔係一齊咗之後三餐不繼
或者條仔嫖毒賭嘅話
窮冇乜所謂喎

利申窮

日本貴族公主同平民結婚算唔算？

交友app真係得豬西狗公先會玩
條女高質既話，有樣有身材有學識，係ig打句我好悶，即刻有兵仔dm話車佢去食好嘢遊車河啦，仲洗上交友app對住啲傻仔曬時間咩

你係咪ivy league oxbridge 出嚟

姐係你唔夠專業囉
保險佬都話自己專業人士
專業人士呢個名詞比人用到好濫

咁叫班連登仔去日本搵公主啦

唔係
但呢啲要求好基本囉
基本上好多女仔都得啦

樓下講睇餐牌唔識都好正常姐
見好多人都唔太識

咁條女要求我有錢
我要求佢有呢啲條件 有乜問題
利申養緊條女 包衣食住行 管接管送 大時大節送名牌手袋（3萬up)

真窩，李嘉誠 大劉 賭王原配全部都係有錢大家族出身

攞部手機影足半個鐘個下好肉酸
未見過大場面咁 成個鄉下妹

巴打揾好多?
係咪心甘情願㗎

儀態問題

其實，題外話，借開財務果啲人個樣都一碌勁咁

借bank就唔同，個樣清新好多

我唔會話自己搵得多
我養得起自己 再養佢都冇問題
我覺得佢條件好好 我養佢又點話
如果我唔係心甘情願就一早飛左佢啦
男人做呢啲都係好基本

咁都揾唔少啦
想知佢係點
佢本身係咪都好鐘意名牌?

Agree
尤其「情感上又同步既人」
女仔唔好下下睇錢
配偶個人品更重要
唔係話錢唔緊要，但始終係婚姻入面有更多嘢唔係淨用錢就可以解決得到
好多時對方人品&溝通能力更重要

應該咁講，佢鍾意靚既嘢
有返咁上下design同quality都唔平架啦
但唔會話貴佢就一定鍾意

衰過清朝

D 撚樣老咗咪只會更加憤世嫉俗

唔貪求虛榮就已經值得送
同時間唔好忽略咗對佢嘅體貼關心
女仔唔求錢但都想係男仔身上攞呢啲嘢

專業人士FG 就可以買樓?
唔好咁痴線啦

正評多到以為自己唔係上緊連登
女人拜金係雞係公廁論去曬邊

咁點為之專業 係咪得醫生律師先叫專業

利申專職醫療 都係住緊公屋儲緊錢
應該都唔夠你講嘅專業

上連登 勿認真

老實講
係架

專職醫療 半專業囉

應該立法規管
身家5m (可以有1個老婆）
身家10m(可以有2個老婆）
身家50m(可以有3個老婆)
身家1e （可以有4個老婆）

如此類推，等d廢人基因傳唔到落去

賺到錢仲洗撚睇父母面色咩

真 分分鐘其實得1-3分

哦
咁你話點咪點囉

其實樓豬係講得啱，我親身經歷過，戴埋帽

唔嫁窮人係落黎港女嘅諗法
現代女人咁易搵錢，就應該搵多d養番條仔
垃圾港女先要靠釣金龜

條友原來真係癡線
唔好歧視佢

個個都話自己專業人士
門檻咁低就唔會係專業啦
我講事實姐
醫生律師呢啲級數先叫專業人士

條友擺明鳩架啦

冇講過專業人士FG就可以買樓
我又唔知你岩岩先畢業

係啦係啦
全世界得醫生律師先叫專業

唔係only
係等同level
不過我唔知佢岩岩先畢業bor
我又冇話FG就可以上車

巴打都幾高要求wo
不過睇女方有學歴就真係少見d wo

Btw 巴打本身屋企有幾層樓收租，定係醫生律師ibanker之類？

Ibanker呢d唔係專業黎架
似專職醫療咁係半專業咋

女人係唔會窮嫁,女人只有本身搵到錢同做雞搵到錢兩種.

你覺得呢個世界有錢人多定靚女多

男女都好，窮人唔應該有下一代

窮賤夫妻百事哀唔係咁解

要搵個讀degree 識whatsapp覆英文就要有幾層樓收租
咁係咪人型豬都要月入十萬先可以溝得到？

年輕時有樣

呢個年代 周街都大學生
如果去到2020年 如果條女係香港讀書仲可以冇ugc degree 既話
我覺得佢係懶 、蠢 又唔自我檢討
咁我冇必要洗錢係佢度

真 你年紀大先會開始降level 根本愈細個愈要選有錢人 唔好比假希望比毒撚

攬住間公屋過世啦咁

老實講我都冇上進心
求其打份牛工夠食就算
所以我唔會要求另一半幾上進
唔好貪威識食同太懶就ok

所以我就係話
那兒來的自信

我見到女人窮嘅話 會嫌棄
係咪得我一個係咁

Agger
然後啲人就話你唔揀條仔上進啲

都唔知係連登仔覺得男人一定要上進定港女覺得

連登狗又玩男女分化

我就係煩緊，自己住私樓去左外國讀書讀到Master，男朋友唔係香港人(東南亞),細個窮得好緊要，麥當勞都要生日嗰時先食得果種。宜家賺緊~30k一個月叫好啲，重可以係家鄉買層樓比老母，但係真係性格好慳，對生活冇乜要求...覺得冇咩可能將來可以一齊生活到。

其實愛情同生育唔係必然喎
窮撚生仔先係跨代貧窮根源

手拉門升降機果d 當年就叫私樓，宜家分分樓叫唐樓

I know that feel 巴打
我幾年前追過一個搵萬五蚊既女仔
佢果時廿中u grad 做左幾年野，做律師樓clerk
要比好多家用，出街食個飯玩下都唔捨得
不過追左年幾都追唔到，佢最後揀個韓仔long d
果時真係喊出黎

不過依一兩年， 發覺有好多廿尾既女仔都keep 得好好，又搵到30-40k 其實個market 都好大

所以唔好限制自己既選擇la 我都覺得幾年前嘅自己好笨

上進心係for有天份嗰啲人
普通人就算撚數啦
無料無天份點上進都冇用

問題係愛情唔係建立係有冇錢之上
兒登拜金觀點真係垃撚圾
唔生仔咪已經唔會跨代貧窮啦
你仲講經咩

仲有男女平等啦
男人都應該聚有錢女
唔會聚窮家女
依你垃圾邏輯

依閣下垃圾邏輯
但其實男人同窮撚結婚都會製造跨代貧窮
所以應該得出窮撚唔應該結婚嘅結論

On9

啲臭閪左揀右揀
對佢好嘅又嫌佢窮
有錢嘅又睇條臭閪唔起
黐到條有錢佬就以為人哋會同佢結婚
點知人哋淨係當佢係雞
玩幾年就飛撚咗佢
到到三十幾四十歲人老珠黃
又要急住搵人埋單
好彩嘅最後就搵條窮撚或者普普通通嘅埋單
唔好彩嘅窮撚都睇佢唔起就老姑婆成世

我冇阻止男人嫁有錢女
我上面仲鼓勵一位巴打以袁偉豪為榜樣 搵個好似張寶兒咁既老婆
如果男人你有條件有能力 可以好似佢咁 做過億駙馬
不妨搏一搏

咁自相矛盾嘅你

咁有錢女嫁俾窮男咪又跨代貧窮
你應該係反對㗎喎

所以你個觀點要改窮撚就唔應該學人結婚只係

但其實結婚又唔一定生仔

依正常邏輯

只係返到去窮撚生仔正仆街先合理

此po已完

上進心=錢

點解assume咗女人一定係窮？

絲打 no offence 點解搵東南亞人？
好多都唔太專重女性

窮撚係真係唔應該結婚生仔
大自然定律不嬲都適者生存
窮撚生窮撚咪又係害左下一代
又害左個社會要俾錢養窮撚

用塊閪去搵有錢仔 你咪又係雞講咁撚多
你同馬騮論嗰隻臭雞有乜嘢分別

由佢啦有啲人自卑感作祟，要靠踩低人哋先可以令自己開心啲你點都拗唔贏

唔係啡色嗰啲，泰國，新加坡，馬來西亞是但一個，你自己諗下，大家都係華人。

師兄突破盲腸

我淨係知千祈唔好揀黑警
因為返shift返到DNA不健康
會生埋啲弱智仔

可能前提要入贄

齋結婚都算 生仔就真係太仆街了

巴打係唔係喺紙言有寫故？

呀... 係

樓主呢啲咪叫思想貧窮 乜都講錢 仲出嚟教人 呢度連登好多人思想未成熟 真係會影響人地成世人價值觀

幾時出文？
追左你個故好多年

樂觀SIR

立峰SIR

有事就女權，
平時就旨意靠男人

純粹好奇

如果你嘅才能、能力或學識係唔賺錢（例如係踢波），連你口中嘅窮（50k)都稱唔上，有咩人會揀呢啲咁有才能、能力或學識嘅人？

另外，就假設係埋一齊，呢啲咁有才能、能力或學識嘅人買唔起樓，結唔到婚，又有幾多女人會唔責怪個男人拖住佢啲時間？

邊嚟咁多有錢人?

連登邏輯
女人+有錢男人：女人全部都係雞
女人+窮男人：窮人生仔正仆街
男人+有錢女人：這些機會
男人+窮女人：窮人生仔正仆街

想比明日花包養

最近好忙
所有idea都已經有 係未寫出來

身同感受，老豆老母就係因為錢而離婚唔知算唔算好彩，佢哋離得早，所以我都冇見過佢哋嘈交

係
佢鍾意點就點啦

但袁偉豪本身都搵唔小起碼叫中產喎

有$女人+有$男人？=

後進

點解唔係條仔搬去獨立屋住

或者咁講，是但一方有錢，又你情我願都無所謂。 但本身窮又搵唔個有錢既，不如自己努力搵錢仲好...貧賤夫妻百事哀

所以古代一夫一妻多妾
窮人娶唔到老婆
先搞一夫一妻出來

女人自己有咪得
一定要靠男人？

果d 通常要靠自己做女強人

你地千其唔好生仔

如果香港有一夫多妻制我無問題
預左娶唔到老婆當積番啲陰德

你有才華有能力有學識就窮極有個譜啦 窮就梗係有原因既
你50k 係而家社會唔算窮
當樓主講緊收入中位數兩皮計
普通女人嫁條友得兩皮
得，不過預左要成日為錢嘈者

睇家庭，我窮過我女朋友好多父母都冇反對仲對我好好
女朋友屋企兩層樓本身佢係專業人士

利申：兩袖清風公屋撚

最緊要自量

但末日論爆先上黎可以揾幾十陪錢，講緊股票

答唔答得出條仔咩人？

咁唔係我啦

我地就係冇錢
好鍾意小朋友都唔會生
一早決定左

專業人士已經跳過窮L階級啦
霉極都買到樓

但係香港收入中位數真係得20k

講到好似到你揀咁
男女都係咩條件就揀咩人架啦
怕誇代咪唔好生,或者移民去西方國家（美國除外）生囉

教師同護士都叫搵到錢？

另外你以為窮撚唔生就無誇代貧窮？
錯，一場賽跑就算個個都保特咁快，都一樣有人跑第尾，最多你話社會制度變到北歐呀澳洲呀咁，最低工資都唔會太窮咁。
無普通人既存在，有錢佬d錢真係印出黎既咩？就算係印既，到你要用錢換成物質享受果陣，咪又係要有服務業同制造業既人去serve你？

我中晒，仲喺高學歷專業人士
但我自己住港島千幾呎，唔知你養唔養得起

莫道你在選擇人 人亦在選擇你

借位幫手
［國際戰線］內蒙手足開始頂唔住啦⋯仲爭9萬幾

真連登仔講到有錢佬會接收d窮醜老泥豬閪咁

係連登4-5萬真係不入流

你揾有錢仔就唔會俾人中出即飛咩
窮人睇野真係有種窮窄係度
一係當自己係雞一係就幻想一朝發達唔洗做

個title就講緊窮人 你離地都好 都唔好離地到覺得老師份人工叫窮人啦

又唔好咁講
冇窮人返工，有錢人又邊有人可以奴役呢

女仔唔嫁比窮人，邊度有窮人奴役?

係咪要將窮人改成單性繁殖?

咁你惡過共產黨喎，仲學人講民主自由，學人講人性

自己唔想做奴隸，另一邊又想人地做自己奴隸

嘩，洗唔洗咁上綱上線
我講一句就惡過共產黨，就冇資格講民主自由講人性，唔知邊個先係最惡呢？

同埋我冇反對過女人嫁俾窮人，
窮人係一社會入面係必須存在，社會需要窮人

不過，巴打你唔洗咁嬲，窮人都會有女的，努力D就可以，加油。

以成個社會來睇，你啱
但以個人/家族層面來睇
窮人唔生仔真係解決佐個人既跨代貧窮

仲有鄭裕彤呢？你睇下楊明、袁偉豪佢哋... 其實好多有錢人都唔介意個女婿有冇錢，最緊要錫佢個女。你冇錢咩？我打本畀你做生意囉！你冇錢咩？入嚟我公司跟我學做生意囉！